我嘅訴求就係返工

自爆屋企係邊

住深井(碧堤?)嘅師兄你好

深井巴打你好

我都係

rich rich

花式自爆

推

有訴求都唔駛自爆自己住邊架ching

你嘅訴求係自爆？

自爆 唔好推

而家你既訴求係咪就係變左Del po?

深井清 rich

吊你咪又推

ching 入屯門幾方便

假膠

有錢唔怕俾人知

RICH